一人一個交友app特別經歷

有條傻仔有個ig 用尼post 女淫相
開交友app link左落ig
我問佢點解會有sex ig
佢9秒9 block左我

好特別咩？